屌你老母!咁叫一撚樣?

特登整左張圖Compare 屌你班狗盲架

推

Am I blind?

大話精

死警犬

無架la 都
都無野管制到佢地

反光架Wor屌你

垃圾狗

Push

啲鐵絲都係用黎保護支棍啫
大驚小怪

唔使講咁多啦 佢地都話係膠索帶囉 咁大家行山個陣幫自己支行山杖加條索帶都唔過分 好正常啦

1

lucille

咪反喇 人地OT左幾日諗出黎! 比下面袋住先

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

g持

偽造證據 作虛假陳述
出文個位仆街了

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

[行動全面升級] 7.30。8.5全港罷工。全民抗爭。遍地開花七區集會 [人手置頂]

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

算啦 佢地無恥到無極限

只可以以武對抗佢地

推死警狗講大話

打柒佢地

不過藍屍都會信 因為佢地係盲

就算真又點

加縮帶係棍頭一樣會加重好多殺傷力

一樣係無得原諒

咩嘢膠識反光

當人盲

侮辱人智慧

呢d野比盲人睇
比聾人聽咋嘛

當固定條繩係真，但點解個環係棍頭？

藍屍是無腦的啊

最撚好笑係,你支警棍點解要用索帶索住條繩?
仲要係一次性既索帶?
你自己白痴智障唔好以為人地同你同LEVEL IQ

警犬最鍾意加料警棍
Madam平時夜晚用呢碌假鳩實爽hihi

真係當人弱智

狗會甩帶

依家佢地口大過官

點吊都當無事

尋晚記者問佢，點解唔譴責以下犯上既警犬（凶張建忠單野）即時hang 機，再轉身走

屌

沙蛇你枝榮譽警棍呢

咁其實汽油彈同酒樽都係一樣姐

驚人俾棍扑親 所以縛鐵絲響面

其實你咁樣整完我發現真係係個三粒圈黎
大家無謂自欺欺人 錯左要認係我地追求既野黎

反曬光都話係繩？

推!!!

第一 膠反光絕對反唔到呢種金屬色

第二 就算係索帶 都係硬膠 打落人度都痛㗎嘛on9 同埋啲切割邊好利 可以刮到流血

強烈譴責

有冇片?想睇返有幾7

今時今日仲搵狗黑材料

某程度係冇用

因為根本無人會制裁佢哋

認真 你呢張圖睇落真係似似地
所以唔需要對比了
成地血已經證明左一切

示意圖扣到上柄少少，你老母個喉碼上到最頂

叫班狗比人試扑下

安照佢既講法, D索帶一早鬆脫跌落地啦,條GAP咁大
hold繩用橡根唔好?

真係on9

特登整出黎既圖緊係似啦
但係點解釋果3條索帶要索係棍既前方而唔係後方
點解滑左上前,仍然使用

左圖個索帶縛係棍柄前面 右圖係縛棍頭 真係當人盲架咩

本身索帶個purpose 係咩先 LOL 人唔笑狗都吠

真係似

信則有 不信則無

啲膠會有金屬反光

自己儍唔好當人瞎

調轉攞？ 真係當人智撚障

咁呢條野 同圓形
係咩嚟？

我睇落係覺得吻合

學撚哂共狗 當人on9

叫一哥出黎示範下

五大訴求!
光復香港 時代革命!

香港人唔可以對佢地犯法同講大話麻木呀
同場加映 Captv “係咁架啦”

我開左個連仔tg公投 會就各類議題投票表態 請邀請信得過既連登仔加入，警犬藍絲入死全家

似係似
但我想問,你索得咁緊
仲可以放到條繩入去咩?
你放到我乜都得啦屌
咪當人白痴啦好嗎

記者有落閃光燈
所以反光變到唔同色

反光架喎師傅

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

腸索帶，若剪短是尖尾一樣死
總次就係加左料

次次都當人傻

真係似索帶黎
唔同色只係因為閃光燈
唔好再針對呢點
針對返其他警犬暴力行為啦
廢時俾狗笑我地唔識野

好想用個支改裝警棍瘋狂咁仆madam。。

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

pish

裝飾黎

屌佢老母，索帶調轉紥做固定，豬都吾撚信啦

係眼力測驗，定係智力測驗？

posh

就算係索帶，都無可能三個都一齊鬆到去咁前啦下話，喂屌你咁都講得出

今次佢張相真係做得似,
但係以我理解係無可能索帶咁撚簡單

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我尋日見到立場有張相都影到上環速龍有用環，無save ，有無手足有相？

張相嘅鐵圈有四個反光點，姐係有四行啦！而膠索帶嗰張圖得三條，有咩可能係一樣？

Pushhhh

放左條繩先索
繩同棍本身應該係索埋一齊
佢隻手爭左入繩同棍中間
令到條繩滑左出黎
變左索帶同棍中間多左空隙
（而條繩變左相入面咁條條fing)
索帶個圈因為個空隙 雖然唔至於滑出黎
但佢打人咁大力揮動 就劣左上前面

倒不如…

警狗嚟個香港大屠殺都唔會仆街 別天真

上面係六角螺絲黎嫁喎

[大合集！]戰術討論分流傳送門

佢地用晒全部智力黎諗先諗到呢個解話咋
放過佢地啦

屌你老母死黑警

睇下最後個圈包得一半，半條索帶點定係個度？

有無其他對比下

咁都一樣

軍政府，講咩都無用

就算當佢係膠索帶
佢咁撚樣既位都一定係為加強殺傷力啦

自己裝備都要加工了

講個笑話 驚犬

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

當人傻

哇 屌你老母

[香城online]傳令兵的技巧和心得

幫手推推！想大家傳令傳得系統啲！

依家呢個政權就係指鹿為馬

班狗唔止有brain problem
仲有eye problem

佢話個dom滑左去前面都得嫁啦

左圖既黑色索帶係綁係手持位置附近
右圖既銀色反光物綁係手持距離遠既位置

跌佢老母個扣咩

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

狗喺色盲㗎

不意外

繼續當香港人係係弱智

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

真心膠

隻畜龍係四個環！

你都吹佢唔漲，肯解釋咪見俾面你

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

啲狗真係當人老花？

索帶索得緊, 又點會移上去?
索帶索唔緊, 又點會反地心吸力, 移上去?
所以點會係索帶呀

push

都唔係棍頭啦

可唔可以專業小小？

因磁通量改變做成反光囉

因為cover up果張圖真係普通索帶黎囉

我地幾時整返枝 打捧球